# Language ko-KR translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 15:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-11 00:27+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "TPA Manager"
msgstr "TPA 매니저"

msgid "Create new instance of TPA strategy"
msgstr "TPA 전략의 새 인스턴스 만들기"

msgid "RUN ALL"
msgstr "모두 실행"

msgid "Run all stopped TPA strategies"
msgstr "모든 중지된 TPA 전략 실행"

msgid "STOP ALL"
msgstr "모두 중지"

msgid "Stop all running TPA strategies"
msgstr "실행 중인 모든 TPA 전략 중지"

msgid "Show/Hide selected strategy settings"
msgstr "선택한 전략 설정 표시/숨기기"

msgid "Quantity (Applied)"
msgstr "수량(적용)"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

msgid "Quote Quantity"
msgstr "견적 수량"

msgid "Quote Percentage"
msgstr "견적 백분율"

msgid "You have unsaved changes. Do you want to apply them?"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 적용하시겠습니까?"

msgid "Id"
msgstr "자료"

msgid "Symbol"
msgstr "기호"

msgid "Symbol name"
msgstr "상품명"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Strategy"
msgstr "전략"

msgid "StrategyBehvior"
msgstr "전략베비어"

msgid "BuySellPrice"
msgstr "바이셀프라이스"

msgid "BasicTPPrice"
msgstr "베이직TP프라이스"

msgid "BasicSLPrice"
msgstr "기본SLPrice"

msgid "QoutePercentage"
msgstr "쿠테퍼센트"

msgid "QouteOrderQty"
msgstr "쿠테오더Qty"

msgid "EPOrderType"
msgstr "EPOrderType"

msgid "EnterEvent"
msgstr "EnterEvent"

msgid "TriggerEnterPrice"
msgstr "트리거엔터프라이스"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "CloseOrderType"
msgstr "클로즈오더타입"

msgid "TrigerSellPrice"
msgstr "트리거셀프라이스"

msgid "SellPrice"
msgstr "판매가격"

msgid "TPOrderType"
msgstr "TPOrderType"

msgid "TPEvent"
msgstr "TPEvent"

msgid "TPPrice"
msgstr "TPPrice"

msgid "SLOrderType"
msgstr "SLOrderType"

msgid "SLEvent"
msgstr "SLEvent"

msgid "SLPrice"
msgstr "SL프라이스"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Action"
msgstr "조치"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "P&L"
msgstr "P&amp;L"

msgid "Profit&Loss"
msgstr "손익분기"

msgid "Created"
msgstr "만든"

msgid "Removed"
msgstr "제거"

msgid "Stopped"
msgstr "중지"

msgid "WaitingForConnection..."
msgstr "대기포연결..."

msgid "Working..."
msgstr "작업..."
